2018 JRE(9) 迎接vetting潮及offer潮

大家繼續努力
拜拜vetting god , offer god

vetting god

more like regret潮

今日先出完interview
應該未有咁快regret

lm 拜一拜

Vetting god

新post拜拜vetting god

拜vetting god, offer god

拜拜vetting god offer god

Lm

新po留名

留名

thanks巴打

vetting god offer god

通常大家點準備interview
係準備時事題多d定情境題多d

lm

咁alo呢

唔清楚 應該至少識啲勞工議題？

幾時先再出vetting

交咗EO vetting，好想第一batch返工
但我想要TO offer多啲，跪求vetting

我都未收倒

有TO係咪會唔要EO

繼續跪求TO vetting
跪求TO vetting
跪求TO vetting
跪求TO vetting
跪求TO vetting
跪求TO vetting
跪求TO vetting

我係ar! 求TO vetting

無錯

難得有人咁有心入運輸署

同你心情一樣 已經想resign 但係又未有offer..

交form要用幾耐 要親身要 但又趕住返工

我用左差不多45分鐘

頂我都係

係咪有好多人打去問TO幾時出Vetting?
打左去人事部果位同事好似勁唔耐煩
然後有D惡咁話 「呢份係政府工尼架喎, 唔會咁快出消息, 如果你有其他offer急住要accept你就自己決定！」

TO升職又係好吸引

我in完佢有同我講8月前有結果係咪叫我等regret

係咪女人？
佢係咁㗎

係咩 我交ALO果份佢望兩望就收左

估唔到咁鬼串，聲大大同人講政府做野慢

終於收到interview

跪求EO vetting

每日一拜eo vetting

3月中in求eo vetting

咁耐又要親身 好麻煩

我三月頭見，我佢係話五月頭知道

我下個禮拜in

我vetting佢話 5月至6月有結果

3月頭in ALO無消息係咪皮已修

AO而家係咪派咗兩日final in

都係叫下春姐haha

未交vetting 都已經有呢個諗法...

最慘去到vetting 其實已經有離心 好難捱

但又驚冇offer好辛苦

巴打你而家係收左咩post既vetting?

有神快拜
vetting god
offer god

Interview god

拜神可唔可以出去開個post拜飽佢
阻住晒睇update同討論

Eo

in 完TO
chur過AO

勞工處救我出苦海好嗎？

好似話ALO今次會請百二人 希望有份

ALO聽講都好難做 又難升1

最緊要佢請我
難唔難做都冇咩問題

呢個真，未有offer講咩都冇用
不過到有都要諗

eo睇樣
尤其絲打

政府點都好過出面私人 是但一份都搶崩頭

真心咩 因爲要對市民？

你預45-60分鐘，depend on你填得岩唔岩

你challenge 佢

無咩期望會收到

冇期待X2 對其他O希望大d

好似琴日歐生panel 有一班人收到vetting

都係歐生board
想知係咪fg 會慢d 有vetting

佢可能覺得係LO duties

呢啲堅係LO做

Lm 仍在等final in

係咪AO final

點解大家想做TO多過EO?
我個日in TO 女男男panel好nice
有follow up問左好多條transport 問題同situational
不過唔覺chur 問題唔深

Yes...

Challenging 又升得快
分分鐘坐正STO EOI仲act緊

咁不如你解答下？你做緊應該會知啵😂

巴打可否tg你？有少少野想問

Sorry唔知呀

你可以講解下架

之前Vetting好似20分鐘內對一對就完

而家已經in埋啦 先講話print d form出黎？
發緊夢呀巴打

有冇人仲未收到EO 同AO regret/interview
Btw岩岩in完ALO 女男男 三個都好似好和善咁

Sorry FM巴打可否tg你？有野想問..

咁即係有咩其他職責？🤔

今日in完話最快6月會有消息

乜唔係5月咩

想問下vetting 有冇話咩時間要去交 啱啱收到

係呀
今日都係15mins唔洗

打電話問幫到你

吓 你地個To係乜 有To要Cre咩

我都想知

有冇fg收到vetting?

謝謝

FM 巴，即係EO係戶外嘅工作有d咩姐？

我下年未in啵，教定我下年點答😂你咁有經驗，實知啦，冇理由唔知咖

定係又要捐款先答姐

我估係未見晒所有人，所以唔方便講？

你又啱，咁我6月再問FM巴啦😔 thank you FM

我未做過對外

收到咩post呀？

你幾時in?

我都以為係

EO 4月9下晝 interview
今日收到vetting

好快手
Issue date ?

Sorry唔知道之後工序有幾複雜
你都可以講解下架

你個frd發夢定你發夢？
問你in完之後有咩搞又講一大輪in之前有咩功夫要做
九唔搭八

咁睇姐係D panel未必係killer，可能只係出vetting無其他panel咁快咁密姐。

女男女係咩年齡特徵可唔可以形容下

咁多位巴打比啲信心自己
過到JRE有INTERVIEW已經證明咁多位巴打有實力

4月頭女女男panel仲等緊 日日check信箱

唉同一日 邊個panel

絲打見你都成日留言
呢度好多人都未有offer / vetting
同你一齊等緊
今年請咁多位
唔好灰心呀
一定會有一個請架

邊間房

邊個panel?

12 Apr

Panel係女男男
女：短髮帶眼鏡好斯文
男：帶眼鏡、感覺好有經驗
男：帶眼鏡、後生、高瘦

三月頭完左AO FIRST IN。覺得今年表現唔夠好，未必有FINAL IN。想搵有心再考AO既人，每個星期約出黎練習。

個人背景：考過幾年AO，之前過埋FINAL IN，但最後VETTING有問題。個時有一個朋友可以同我每個星期日一齊溫習同練習幾個鐘，但係佢依家有新既目標，唔打算再考AO。所以，好希望搵到能夠每個星期日都可以一齊認真練習既新朋友。

個GROUP唔打算多人(一個起，兩個止)，因為地點限制同埋對素質既要求。單對單都可以，但係有心理準備會幾CHUR...因為真係要做大量資料搜集同討論。同埋，都想搵已經有一定JRE/ 面試經驗既朋友。

有興趣而且每個星期日都有空檔既朋友可以留TG。我亦都會俾證據證明自己曾經過到FINAL IN 但衰VETTING。當然，我都會問你背景同埋係咪真係有AO INTERVIEW。

請問介唔介意講講如何衰vetting, 等大家參考下

好抱歉，真係介意。

但巴打肯定當初衰既原因已經唔會再對未來既vetting有任何影響？
無論如何睇得出巴打真係好determined同埋真係行動派
雖然我幫唔到手(都未必夠料幫) 但真心佩服 加油 & good luck

想問下vetting會唔會因為有文件未補交而唔出住？

先多謝你既鼓勵！
當日同CSB了解過，亦都不斷同佢地溝通。當日同我交涉既CSB朋友都唔能夠俾到絕對既答案我，但係提出左一個方法(我其實好多謝佢)。詳情唔多講，因為我相信正常報考AO既朋友唔會出現我既情況。
我只能夠講，佢當時提出既方法，我係今年報既時候已經做左。所以今年(TOUCH WOOD...同往後) 既APPLICATION應該唔係問題。

明白明白，唔好意思頭先問你令你介意。

頭先咁問係因為擔心會唔會因為application form 上寫漏working experience 然後vetting form 寫返而導致過唔到vetting.

希望巴打今年會有好消息啦，其實可能AO未派曬final in, 大家都等緊。

多謝你！

我就無資格代表CSB答你。不過，個人認為APPLICATION FORM寫漏野唔係太大問題，只要GF340寫岩、寫足資料就OK。

GF200先岩。

應該係

我諗2月尾3月頭嗰d可能低分啦，所以翻兜都冇

我講interview 低分lol

4月8 in eo
到依家都未收到

transport好似係收電話又要日日check電話

請問kill board 係邊個board

完全明白果種開心

3月中in eo
我諗so far vetting要已經出得7788 要放棄了

都*

祝大家好運

其實都in得唔好 好多唔識答

巴打有無其他o interview? 宜家一心寄望alo

唔敢話每個禮拜都得但係有興趣

通常in完會經歷3個階段
1.如釋重負
因為終於in完，覺得終於捱過啦，輕鬆曬

2.擔心或者挫折
輕鬆完，慢慢回想發現自己其實某個位答得好差，而且越諗越差覺得自己再黎過肯定可以in更好，覺得自己肯定唔得啦今次

3.既期待又怕受傷害
期待收到vetting，知道自己唔係in得最好，但期望有奇蹟(神蹟)出現，可以比自己-6入到，開始瘋狂拜vetting god

cannot agree more bro

絕對認同巴打而家有冇vetting喺手？諗返其實果時都答得有啲緊張 事後諗返都有啲位可以再補充多啲/講得清晰啲

留個TG傾傾先

個個星期得
@hk852852852

跟住，
4. 好不容易捱到收vetting, 又擔心政府收唔到回郵/vetting fail/只係waitlist, fg就爭扎唔知仲搵唔搵工好，在職人士就唔知辭唔辭職好，未收到vetting 嘅就眼見越來越多人收到vetting, 開始覺得要準備下屆JRE

不要再說了

好中。。。。。。想辭職

不過巴打做咩寄信 vetting form要親身交架wo!

真係好中.....
好想辭職
其實係咪好小可唔過vetting....
聽講EO vetting主要都睇個人
冇案底就得.....

好似有啲位如ato ALO 係寄

我照約時間親身交確保去到佢地度 自已做埋郵差

有興趣

好大batch咩

一樣

新一個禮拜又開始 希望大家快啲有vetting 未in嘅快啲有interview

又係新既一日啦

未放大榜唔洗驚住wor

7樓女(後生短髮少靚)男(老d)男(後生高) panel 有冇人in過同收vetting

想知佢地kill唔killer定鬆
冇乜challenge又冇乜點

啱啱打去話想interview轉時間
鄭小姐好nice ar

今日咁靜嘅

問咩

Any news from TO?

in完就唔好再諗啦
btw, 仲有冇人未in架?

3月尾in eo
依家都冇vetting

係8月前有通知
呢個講過好多次了

All in TO

咩嘢panel

+1

一個女一個老啲既男人一個後生啲既男人

後生男人帶眼鏡

First in幾時？

all in ALO

AO 仲未有消息

Congrats! 幾時final in ?

我14/3

14/3 First in
EO己有vetting!!
ALO TO now news yet

btw 各位星期一應該又係收vetting時間 加油

絲帶eo幾時in架？ 今日收到？
恭喜

3月頭kill board都未有

想問下你問d乜野？

等到好辛苦點解佢地唔可以一次過派

嗯 再等下啦

同問

我印象中冇咩部門野
但係就好多運輸大路議題？

繼續all in TO

巴打in左未

幾時出vetting

Yup

請問TO係咪都係3個board?

大家in完感覺如何啊？
見冇咩人討論咁

Don't give up hopes so soon!
應該係跟分派既，可能下batch 就係呢

多謝絲打 希望齊齊有得in, 有offer

新一日

過往一大lot派Vetting好似係5月份🤔呢段等待既時間真係好折磨人😖

仲有無人未in alo

ATO應該完曬
MSO應該完曬
ALO應該今個星期完 (?)
TO 早兩日in曬(?)
EO 去到五月尾(?)
AO仲差final in, 去到四月尾(?)

有錯請更正

TO未in完

據你所知，排到幾時

ALO同EO都應該係，其他就唔知😅

alo so far凈係知派過一轉vetting?

唔知呀
因為我仲未in
所以我知道未in完

咁巴打你幾時in

之前問過幾次見到冇人再in以為早幾日完左
咁好可能係in埋今個星期了

TO其實係咪叫得你去in即係fulfill左佢entry requirement

我都覺得係

Email講左唔係？

加油呀巴打
記得要睇多d運輸既議題
interview當中都問左唔少比重

女係咪短頭髮，男就粗框眼鏡？7樓？
我琴日in完呢個board 囉

想問如果本身係政府部門做，去到final interview係咪一定會打去本身個部門度call report?

巴打好似信心滿滿
In嗰時表現成點?
幾多樓board?

啱啱問咗現職eo朋友 應該仲有大約50%空缺尚未派出 佢自己都係上年最尾大lot vetting先中籤 至於ao收到風仲有4 batch final in仲未派 大家唔使灰心住

你未in? 呢個board我覺得唔chur, 但正因為太平淡所以出黎冇乜期望（因為真係唔知好定唔好

50%空缺？但vetting係咪會派多過vacancy?

係 以往有唔少人有vetting但係最後無offer

點解會無offer?因為肥vetting?

alo問左5月頭開始按返每輪派vetting

佢話我咁遲in就屬於5月尾打後先有通知

唔該

巴打幾時in架

岩岩

巴打問邊個？

男男女(其中一個男姓鄭一個女姓周)

總共好似6 batch 上年大約in咗百幾人 最後請四十幾個

你指eo ? 應該最遲in到5月頭 人數唔太清楚 因為eo太多人有interview機會

啱啱收到ALO vetting

巴打幾時in

冇4十幾咁多啊 最後請33個咋

睇嚟又出左batch alo vetting

咁少

係少左位定揀唔岩人

聞說 ao請人唔睇名額，唔岩心水會請少過公佈數

Congrat!

email?

係寄信定email

信

果然有vetting都未必係正選
利申 咩都未有

巴打 letter date係幾時

多謝巴打

點先知自己係wait list

佢地係講緊水尾大lot派果啲姐
邊關而家呢啲事
自己理性分析下啦

請問巴打幾時in?

just received ALO vetting dated 15 April
better than nothing...

巴打幾時in 咖？

三月頭

你永遠唔會知佢入面搞緊乜 隨緣

幾多號

7

三月尾in alo 已經當死咗
in得差

唯有寄望黎緊月尾 in eo加油

same here

Vetting都未有
好想做TO呀
好想瘋狂對住火車地鐵呀

聽聞好似to較惡做?不過升得快
Alo都唔好做咩？
要升就塞得勁

其實就唔應該係頭批vetting既時候彈出黎話vetting都可以冇offer
掉低一句就算
好多人真係諗到唔諗就係度驚

冇咩信心只係好想做呢份
所以焗住要對自己有信心d

今日收到ALO vetting信

Alo有無in男男女收到vetting

4月頭in，有排等

記唔記得佢地姓咩

巴打一共in咗幾多個位?

女男女 3月頭 未有消息

我懷疑alo 男男女個board唔會提早出vetting，應該係一批批出，但另一個有岩會早出

你睇到佢講佢好似3月頭in
而今日個board同我講而家分批出緊
所以佢而家有好正常
除非佢係呢排in呢排有

個board同我講話其實alo 2月頭已經in緊，暗示其實我已經係超級後，然後話黎緊順序分批出，應該就係之前巴打講既返兜派。

三月尾 in
一睇信箱都係冇嘢
Vetting god

講得啱，咁樣等法仲心掛掛

有無得講多d

真係好快，我3月下in個CEO話5月先通知

三個

今日收到ALO Vetting

28/3 in (女男女board)
Vetting信 dated 15/4

比巴絲們參考

請問係邊度嘅source講alo會請120個?

會唔會係聽錯左28人聽左做100 定120人
不過之後睇下有幾多人收vetting就知邊個岩

120個左右呀 我interview最尾有問 請幾多人

其實應該唔會請120個，編制aloii而家都好似得180人，不過望係咁望

不過請多d我地都多d機會

係就好 我想辭職

如果真係請120人，應該同eo 一樣派好多vetting喎，再加埋waiting list呢。

就算有d冇vetting都唔怕，拎個waiting list都好， 遲d做得唔開心再轉不過最緊要是但一份拎左offer及早辭職先

Support 絲打都係純分享唔係專登 upset 大家
你都係講事實
係事實令人灰機
唔係你

度度都塞車 TO都請60人 佢編制都係差唔多人數 EO年年請200人請得多d人上面d位都會開番多d既

呢度多eo vetting，alo得好少

一日望2次信箱傷不起

今晚番去再望

見到又有巴打收到ALO Vetting 每日都望信箱
點知每次張望都換來一次失望
三月頭in 仲未有

我驚eo

Omg...希望請我

巴打你幾時in EO ga?

exactly 唔講太清楚，上星期中尾見巴打們咁快收，已經驚，加上就復活長假

有冇mso消息？

日經：有無巴打eo未有regret 未有interview

想問如果有ATO同TO揀 會揀邊個
邊個冇咁辛苦同升得快啲

ato唔洗講 同to一樣快 但冇咁辛苦

連登果然臥虎藏龍又多位絲打有ato

以往to幾時會派vetting

我都好想知。。

聽講仲有得成日出trip

Alo係咪今個星期會in完?
To就下星期都仲有??

岩major冇定唔岩所以冇？

呢兩日ao 咁靜既
有冇巴絲收到final in

師兄好似2個都in晒?
Jre唔會太低分吧

我之前聽聞過major不符都有得in to
原來都會睇讀咩

不過有得in其他
都不太差呀

一齊努力
希望做到同事

我major都唔關事有得in 但唔知會唔會之後先西你出黎

都係呢個panel，3月中in，琴日收到vetting

有冇ching 3月中EO in女女男panel收到vetting

睇嚟派vetting都係一大log咁派

問情景題個女人chur少少，男帶眼鏡，應該係傳說中嗰個靚仔eo(?)

我覺得自己eo in得唔好，所以想問下其他呢個board巴打嘅情況反而我覺得alo相對容易，都係問翻我prep咗嘅嘢

chair係短頭髮，但帶我入去個後生男仔係帶眼鏡嘅

真架？

4月頭或者未處理到?
而家先至4月中

上年alo in之前已經派定gf200

我地同時期同board(應該）

Totally aggar

想問下ALO vetting 係寄信去 定 親身交？

如果CUHK條link係準
咁第一批EO應該係5月第一個星期就出offer 五月尾反
第二批要第多一個月
好想第一批就有即辭工

上年有請alo咩？
定我記錯咗係前年

Me too.... 好撚唔想翻工

計計埋埋都差唔多出offer 架喇

今年出vetting 早舊年十一日

有無人in 男女女 Alo panel 係收到vetting?

係呀 我3月21 in 到而家都未有消息 你都係呢個panel?

唔算好chur 但都keep住有問follow up question 你呢？

我都係呢個panel未有vetting
好少聽人講呢個panel 係咪kill

我都覺無咩人講呢個panel 暫時有vetting既巴絲好似都唔係呢個panel

三月中in 岩岩收到vetting

咁to呢

ALO定ATO

當時覺得自己答得唔錯 但之後愈諗愈覺得有破綻 可以答得好啲😂

Alo係咪得3個boards?
除咗14樓仲有冇其他?

大家覺得alo so far出左多唔多vetting

有冇3月中 女女男panel收到vetting啊？

Panel特徵
左邊中年女好chur 瘋狂追問
中間chair nice同有禮貌
右邊後生四眼男有小小毒男feel

巴打幾時左右in?

我都係呢個時期呢個board，冇收到vetting

alo

eo

想問有冇人係1樓男女女alo board而收到

畀個女人chur少少我就淆哂底

好正常，我都會咁

唔小心hi到負皮，sor呀絲打

問alo收到vetting嘅巴絲
In緊嗰時個board有冇寫低好多嘢??

EO Easter後就又vetting了

巴打收到風easter後寄新一批?
唉今日check左次又冇，我諗今個星期都可能有人收到

想問個chair係咪姓袁？

正路都係，政府人拖下拖下就會話放完假先啦

上星期係星期三出vetting d 人星期四五收到
俾我開開心心過Easter 啦

應該有4-5個boards 每個board見5-6個人（唔知係一個上晝定全日）

不過我諗d members都係會調嚟調去 除非係同一日in 如果唔係你知人地邊層in都唔會有好大參考價值

唉屌 EO見左廿幾分鐘 最後一個入去interview 第一個出番黎 含得撚

咩叫第一個出返嚟可能唔想ot姐冇嘢嘅，邊個

panel

你放心 因為個candidate無野講 dead air 拖鐘姐

我純粹係想知一共有幾多個boards姐
因為有啲好似locate喺其他層樓
另外個board都有講明會出信通知vetting/結果嗎？

寄封信姐會唔會放假前已清晒

我係1樓

我個個有

即係講明係郵寄
唔係email之類通知?

真係唔記得了

外國返黎 時間唔係問題

我查咗

咩major

師兄

4月頭我諗未咁快有消息
佢答我話5月頭
利申: 4月頭in alo

絕對有機會最後冇offer ，世事冇絕對，呢條問題上面已經問過好多次

多謝我再考慮下

媽～～好亂啊

點解可以快得咁緊要
絲打介唔介意講少少自己bkgd？
同埋係咪第一次in EO？

fm巴 對alo既認識係點

介唔介意講邊個panel

即係靚仔EO panel?

有無人收到to vetting

知唔知過往MSO出offer timeline係點？
上LinkedIn見有好幾個都17年12月先on board...

其實我覺得呢個建議係幾有用，點解咁多負皮
真心想做一份工應該係要去體驗下服務，再瞭解下有咩問題同自己有咩睇法咁

FM巴有追開你post 啲situational 嘅advice 真係幫到我EO interview
想請問係咪suppose 會派offer 比反緊工嘅applicant ？
我四月中交vetting form 五月收offer 機會大嗎？
知道世事冇絕對 但都想知下往年做濾法係點 心入面有個底

而家有1樓 6樓 14樓（2個boards） 所以應該最少有4個boards

唔該FM 巴

有下晝
我立眼都見到有4:40嘅slot
真係見好多人

好似未in完?

4月頭收到，3月尾in

咁快

定vetting form
佢in會比定你

唔似咁都get錯喎

EO三月頭in
三月中有vetting
但fg係咪會遲d先出offer
係咪第一batch會冇offer比fg
好驚冇工做
同之前有其他 interview
我病左臨時冇去
有send email同打電話通知
會唔會影響vetting

係咪即係死得

首先，出vetting就無話一定有offer， 或者幾時有offer。
而fg係真係會遲d先出offer，因為要等大學證明人grad。
驚無工做，咪做住part time或者搵full time做住先，又唔係唔quit得。
見你擔心唔去其他interview 會影響vetting，所以更加覺得應該要乖乖專心一致齋等第一batch offer上任先至最穩陣?

大個仔喇

個人認為
佢要請你的話就唔會因為你冇去其他interview就收返個offer咁兒戲掛

有寫,舊年6月尾先派fg

好似CU 會比其他U早小小 因為早啲出grad cert
Vetting letter好似都有講fg 一定係等出左畢業證書先會出offer 即係至小都六月啦

cu 係最慢的...

Cu11月先會拎到grad cert

Sorry 記錯左原來係最慢

有冇圖?

有人話未in

有無人可以update 下EO AO情況

仲未有AO Final in 係咪已經冇機

上面巴打講過識人話仲有幾batch未派，啱啱先過復活節假，俾啲時間政府做野啱洗灰心住

新一天

今個禮拜有無機會收EO call

想請教下vetting會唔會搵埋現職僱主問？
咁咪有可能俾老細知你搵緊工？

好似icac先會上門搵現職顧主

咁都好D
如果唔係都幾老尷

我諗最快都要五月頭
上年好似8/5?

等左幾個禮拜 好痛苦好折磨

完全同意
但其實EO會in到幾時呢？

不能同意更多

請問有無人已經in咗AO final?
Group discussion 一組有幾多人

同埋group discussion係咪真係要in足4個鐘？佢寫08:45-12:45🙏🏻

岩岩收到？

今日有冇人收到vetting ? 見tg 有人話收到

係呀

請問係邊個post?

岩岩收到AO final等左個幾月大家唔好放棄

Yes

想知alo同to消息
LM跟進

想問下岩岩收到ao final in 嘅巴打幾時first in

又翻兜? 唉已經覺得冇希望

希望在明天

係放假後幾日先做野

My name

請問大概幾時second in?

時來運到

返到去打開信箱，又冇我份

男既係靚仔？

短頭髮姓咩

唔太記得sorry

AO final in 仲未有消息

Same panel
到底跟panel 出vetting 定點

跟分吧

3月頭in

2/5

絲打我認得你
我記得果時仲好多人安慰你

想問有無巴打in個陣問過幾時會收到通知，但結果vetting 比佢講既時間早派

對唔住絲打
唔小心掂到負評
恭喜你！

3月15in eo表示無vetting
下年再戰

wow 放完個假就好多好消息喎

姓au?唔係CEO黎

今日都係in呢個.... 一開波就直入CV 連俾我自我介紹嘅機會都冇

Kill board黎

咁女女男（一瘦一肥一毒L）呢？
有無同board

無自介又唔一定kill board嘅

agger 咁其實冇自介但佢根據cv問 你答緊個d野都係自介黎既

不過CV都問幾多下，同埋覺得佢始終要收人嘅，唔會人人都kill掛

但其實都希望可以自介，因為可以自己簡去講自己想強調嘅野

我4月in架
個男仔塊面細長，唔笑架！ 反而肥肥地個女chair笑容親切

唉 咁就等左一個月
好似出左三四轉vetting
等到心都灰哂

其實都唔出奇派vetting花式咁派，interview可能都一樣

女男女board 今日收到 EO vetting, date 18/4
4月1X日in既

係咪指offer唔係vetting 呀

上上, 係上一次出vetting 打後in
問左interviewer 今年請300個!

唔係呀，放假前收到，今個禮拜in

唔會掛點都要出vetting先既

見你等左好耐,
vetting其實會返兜架, 唔好灰心住啦

我完全明呀
不過我估放大榜既時候就會到你架喇
唔係第一次考應該有D經驗, 雖然唔係最top果批, 但係EO請咁多人, 一定會排到你架
然後仲有其他post呢

所以絕對唔洗擔心

想請問巴打考左幾多次

朋友 我都考過3次 第2年有得in...三月中旬in未有任何消息 都好沮喪 覺得自己好垃圾 加上年紀愈來愈大無著數咁
即使有少少社會經驗都好似輸俾師妹師弟咁 （我知道而家d FG好叻)
我地互相祝福 希望盡快收到vetting信啦

唔知呢個星期會唔會再出信呢

我情況同你地一模一樣

勁沮喪都好 一齊頂住!!

btw 個面試官竟然主動問我考過幾多次EO 有冇問過你地?
(不過可能因為對話中我有提及過一直都想做EO)

冇呀 問我嘅只係好general嘅cv問題

EO?

有冇人 in 左 ao final? 想知份資料只會提及你既角色，定係會介紹埋其他與會者既角色

其實有冇潛規則話dse/al 中英文要考咩grade以上先會考慮

想問吓大家答時事題嗰時講得有幾詳細同深入?

唔記得名 但locker同女男男都一樣 不過我係4月頭in

same

AO一日有幾多組?

早in個批(2-3月）應該都係聽到5月，4月in應該就變6月，5月in可能就講7月

4月9 in，4月13收到vetting

4月8 in都係講話最快5月頭有offer喎
Mr. Au 講的
你d source係邊的？

今日有無人收到vetting?

希望係咁

想問下vetting會唔會搵前任僱主問工作表現？
如果得罪前僱主咁會好大獲?

Vetting無揾僱主問工作表現呀
No worries

Chair話6月有結果 +1

正常搵工都會需要提供工作經驗吧

對

年年都鬥搶架啦
做幾星期又話會去第個grade

3月1 女男女🤝

TO 係唔係未開始VETTING
淨係想做TO 想到連EO interview 都冇去

點解唔in 俾個機會自己

諗諗吓都覺得自己答得唔好
我都有啲想喊..

我忘記咗邊個係疑似killer board?

破釜沉舟喎 Ching

打開信箱，又一日

點解佢係killer board?

之前冇睇晒
係咪有巴絲話有4個boards, 定一直都係3個?
有啲lost..
Board members其實會唔會執位

可能佢未放姐

絲打有冇tg?
留低傾吓?

咁其他boards呢?
我之前jot低咗有:
女女男
女男女
同
女男男
請問一直都係哩個組合?

有冇人4月17 in eo 收到vetting.....

1組

兩位巴打幾時First In?
想知佢地係咪跟first in 日期派final in

下 有咩令你要咁做...

當初應該唔好報EO
等佢知道你好有心想做TO冇報其他

政府其實點做ref check?

21/3 first in

No idea

我諗可能出封信簡單問吓要個僱主覆返

EO 依家收到vetting 會係
Offer or waiting list ?

你今日收到？
請問幾時in架

3月頭
女男女board

想問alo今日收到vetting大唔大機會
我係之前話in完隔兩粒鐘個p打比我再話我英文廢果個
今日收到vetting

你呢個例子真係好勵志

恭喜你

恭喜你啊！ 真係好勵志！

做咩收到vetting都好似好唔想要咁

記得你congrat!!

恭喜你
想問下封信dated幾號
多謝巴打答覆

23-4-2019

記得當時都傾過覺得你好有機會！！ 今晚到我返去開信箱！

Offer god pls

你都係4/4in?

應該係同一個

想問個secretary 係咪年紀大d既女人？

尋日先收到email叫我5月頭in EO

真心唔覺之情景點答得不太好

同你同一個board
不過4月中in
可唔可以留tg傾下？

有無4月份in EO 嘅收到vetting???

可以呀
Chicharito14

無

佢尾段不斷chur me only
Btw thx

有
之前都見倒其他巴絲都話有

想問你係今日收到vetting 信？